本來訓唔著look連登，點知睇左恐怖故，而且有畾

Cls，醒哂...

咩故